分租

相同人分租
有冇巴絲都有咁既打算？
希望分租巴絲 唔带其他人上屋 唔會製造嘈音 衛生

暫未揾到屋既

港島

港島邊區？

主線速遞
-----------------------------------------------------------------
星期日 10 · 27
追究警暴 守護民眾記者 守護穆斯林
- 15:00 尖沙咀梳士巴利道公園

星期日 10 · 27
自由之鶴追悼會
- 16:00 - 20:00 觀塘海濱公園

下星期六 11 · 2
求援國際 堅守自治
- 15:00 維園流水式集會

詳情參閱：

九龍區得唔得

唔港島得唔得 準時交租

有冇tg傾傾

同問 想住港島

同問+1 都係港島區

留個tg傾下?

有無人想住旺角區; 租金一定平過港島。

留個tg?